召喚推背圖及中醫

召喚推背圖,中醫

圖中會否是
蒲公英？
救命草？

係竹葉